《香港人權及民主法案》提案人: 濫暴「警察」是制裁目標

2019年09月24日
【逆權運動●美國直擊】斥習近平令中國淪為勞改營國家 美眾議員：濫暴警是制裁目標

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），有望落實美國制裁打壓香港民主運動者的機制。有份在眾議院提案的眾議員史密斯（Chris Smith）直言，《法案》要求國務院就香港自治情況提交報告，亦會對打壓香港的人士作出制裁，包括使用暴力的香港警察也是目標之一，直斥使用警暴者形同「癌症」，史密斯多番批評中國在國家主席習近平治下淪為勞改營國家（a gulag state），指美方極擔心香港也會落得如此下場，認為必須為香港支持民主運動的人士提供協助，否則香港將變成高壓地區（very repressive area），強調《法案》獲通過後，必須引用條文迫使中方遵守承諾，尊重香港人的人權及自由。

記者 梁穎妍華盛頓報道

長期關注中國人權事務的美國國會及行政當局中國委員會前主席史密斯，早前在聽證會中以廣東話說出「加油」為港人打氣。他接受《蘋果》專訪時怒轟習近平實行高壓管治，形容中國如同一個勞改營國家，指中共對新疆的壓迫令人聯想到納粹分子，更擔心相同的暴政將無可避免及殘酷地出現在香港。他認為，雨傘運動已讓外界留意到香港自治受到嚴重侵蝕，而反修例運動一役，更可見《基本法》中的承諾正受襲擊（under siege），批評習近平與特首林鄭月娥正意圖拆毀香港這個「民主綠洲」，但他拒絕評論林鄭月娥，指對方根本沒有話語權，認為一切命令來自中央。

史密斯強調要為香港支持民主運動人士提供協助，免令香港變成高壓地區；至於中央或不惜一切鎮壓香港，史密斯強調北京必定會承擔後果，直言美方目前與香港自由貿易的關係可以在一夜間改變，並指美國商界也就中國侵犯、違反知識產權、版權問題着手，針對中國享有的最惠國待遇在世界貿易組織層面採取措施，形容美方的報復是衝着中國而來（so our reprisal is coming to China itself）。

參眾兩院的外交關係及外交事務委員會將分別於香港時間周三深夜及周四凌晨召開會議，逐條審議《法案》，史密斯指當中只有小量技術性修正，認為條文最重要在於與《全球馬格尼茨基人權問責法》相似的制裁機制，並指在《法案》中列明機制，能更有效地針對性處理香港問題。對於美國國務院近年就《美國─香港政策法》發表報告時，仍指香港自治受蠶食但仍有足夠程度以維持獨立關稅區地位，他指出，新《法案》對自治的指標（yardstick）就是中共在《基本法》中所作出的一切承諾，包括落實普選。

被問到由總統任命的國務卿負責撰寫評估香港自治狀況的報告，最終都受總統對中國的政策所影響，史密斯強調美國有足夠監察及權力制衡，他個人亦高度期望總統特朗普及國務卿蓬佩奧會在分析香港情況時有高度透明度，相信國會會密切關注報告甚至提供意見，強調美方並非「開玩笑」，警告中方勿再粗暴對待人民（I think we strengthen the president's hand. We're not kidding, stop maltreating your own people）。

雖然香港的反修例衝突持續爆發衝突，史密斯認為目前香港的抗爭仍是和平示威，再三批評香港警方使用過度武力，指《法案》的制裁甚至《全球馬格尼茨基人權問責法》都「絕對（absolutely）」適用於制裁香港警察，強調只要有證據顯示警察濫用武力、打人就可被制裁，並指據以往相關法律經驗，雖然較難尋找需要問責的人士及獲得充足佐證，從而作出制裁，但相關部門會建立資料庫及名單，亦會聽取人權組織提供的資料，以累積證據。

至於美方對香港自治情況有否底線以決定是否取消《美國─香港政策法》，史密斯未有正面回應，僅重申美方是有條件地給予香港特殊地位，強調美方絕不會退縮，直至迫使中方停止殘害、無理監禁人民的行為。

Chris Smith (Christopher H Smith)係《香港人權及民主法案》主要提案人之一

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嘩屌

Sir !This way

all of them

推good news

sir this way

想幫佢含
china may think we re kidding, we re not

成個警隊一齊制裁, 冚家擁抱大灣區

班狗以後想出香港都難

你班狗共享支那人榮譽啦

只有美國願意維持公義
中國用黑社會同popo打人殺人
德國英國食花生
關鍵時刻都係美國

加呢位?

soloman yue tag左個senator關於yellow object條片了
呢條英國佬死硬

手足們繼續努力

香港個黑警資料庫要上線了

三萬警察制裁啦屌你老母查乜春

之後班狗永遠都唔可以係用美金做結算既銀行開戶口或者本身已經有戶口係到都會俾人cut埋，呢舖黑警你地大撚獲喇

快啲啦sir

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

挑 中共最多咪大換血香港popo 反正係政治工具 大把新香港人上位

希望盡快過到，幫前線打返支強心針，再同大佬港共鬥。

好長
推左先
希望快啲通過

重點

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），有望落實美國制裁打壓香港民主運動者的機制。有份在眾議院提案的眾議員史密斯（Chris Smith）直言，《法案》要求國務院就香港自治情況提交報告，亦會對打壓香港的人士作出制裁，包括使用暴力的香港警察也是目標之一，直斥使用警暴者形同「癌症」
......
雖然香港的反修例衝突持續爆發衝突，史密斯認為目前香港的抗爭仍是和平示威，再三批評香港警方使用過度武力，指《法案》的制裁甚至《全球馬格尼茨基人權問責法》都「絕對（absolutely）」適用於制裁香港警察，強調只要有證據顯示警察濫用武力、打人就可被制裁，並指據以往相關法律經驗，雖然較難尋找需要問責的人士及獲得充足佐證，從而作出制裁，但相關部門會建立資料庫及名單，亦會聽取人權組織提供的資料，以累積證據。

又soloman yue

假假地都GOP 114票其中1票
同埋真係真人玩緊
至少係一個accessable既渠道去connect美國議員

搞亂香港之後想移民美國一走了之嘅都要清算
例如梁劍凱同佢女友

我知啊
我係好撚佩服佢跟得咁貼

新香港人都會害怕俾美國制裁

「共和黨全國委員會」有168名成員, 當中Solomon Yue排名第14, 故佢絕對係「共和黨」大佬 .

好似今朝有新聞話警狗想送仔女去英國?

Nice清算班撚樣

推, 條便衣女警玩撚完

佢跟得最貼

賤人梁劍凱同狗乸李紅靜想移民美國？
人哋唔會歡迎恐怖分子

好多美國政客跟貼

Marco Rubio有助理日日跟貼香港新聞

四眼移民白衫黑警呀喂

會唔會去到都比人趕返返黎

要有證據先制裁
打黃衫啊伯果堆速龍狗咪乜事都冇?
冇NO.又蒙面

GULAG STATE

通過咗之後
俾人起咗底,等清算嗰班狗就會篤埋佢d伙計出黎

「衰嘢大家一齊做 有乜理由得我一個被人清算？」

I love Solomon Yue

SIR THIS WAY

冇no.
分分鐘拎個全港警隊list入晒佢就算
反正本身冇no.就係一個大問題

冇 number 呀 屌

講鍵戰，俞生搏撚個95%連登仔

狗上司要頂呢條罪

咁勢利係咪就係有廣東話助理嗰個？
In America we trust

林志偉，謝振中，李桂華，肛永長你地班仆街日日癲倒是非黑白，扭曲事實，助長警隊濫暴！一定走唔甩！

速龍應該全部都會制裁

見證同袍義氣嘅時候到喇

係成本高
坐10年唔係個個敢

928 雨革5週年
929 抗赤納粹
101 賀佢老母

話唔定佢有睇連登

推

或者學烏克蘭警察

Pish

好想知林志偉會寫咩聲明

見到美國做咁多野
真係覺得英國好撚廢

香港人無一個會接受

Thank you sir!!!

同埋監倉唔靚咋
你望下瑞典個倉，我都想入去坐坐

全部打跛腳就有可能

英國佬係低調啲
見上次英領完後，官媒好大反應
可能大陸同港共收倒風英國默默做緊嘢

記住我地最主要 line to take 係爭取香港民主真普選，清算黑警重要但唔係呢條法案既相應主旨。

Push

全部絕子絕孫都平息唔到香港人既怒心

怒火

畜狗係由機場特警個啲編制做
全撚部入晒佢哋數囉

第一個公開形容示威者係曱甴，帶起警隊去人性化先驅，雖然佢係低級但法案要制裁埋佢兩個女同老婆一世係大灣區！

每隻狗還番隻眼先

係就好，咪撚再同口交部口戰

Kay Lam
1 小時 ·

美國制裁好霸道的，唔係你唔去美國就算數，例如係禁止全部會換美金的銀行，對制裁名單的人士提供服務，即係全香港的金融機構，都會對這些人關門－－否則就被美國中止交易

佢地唔會架，佢地從來只係埋怨點解唔俾再升級武力

啲警司級睇怕都會中晒

聽講家人d資金都會審埋

用昆侖銀行，去北韓旅行，大灣區升學

this way !!! help us!!! please !!!
we lost too much in these 3 months

強調《法案》獲通過後，必須引用條文迫使中方遵守承諾，尊重香港人的人權及自由。

到時簽完又變咗歷史文件

我冇記錯 意大利嘅監獄
星期六日係可以出嚟行街食飯

唔駛睇少美國佬

sir

Sir this way

快撚d制裁佢班仆街

廿
荷蘭既監獄

Thank you sir !

老豆揾仔group準備定雞腸版

Puhs

好似大學ocamp夜晚出黎個廳度成班圍威喂，凌晨返入房訓覺咁

去twitter轉推 心心 留言多謝美帝

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

黑警一定會坐監！
殺人個啲更加要終身監禁！屌佢老母

屌你老母 警犬我地實拉你班仆街同家屬一齊攪炒

中國人眼中嘅唔自由同西人眼中嘅唔自由係唔同的

星期六日仲可以出街添

救下新屋嶺既手足

push

無錯，全部唔准去美國，子女都係

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

沒有一個是磨菇
黑警以後唔使去歐美日台
賺多d ot 錢返大陸dup骨啦

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

做臥底， 可能要永留大灣區

真係入實體清單，隨時連中資銀行都唔再俾你開戶口

真係唔好咁老定
小心 Mcconnell

真係過左
你估無一堆number 突然流出咩

斷正 準備受制裁

轉載：給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍談家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾個？ 養了幾隻狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有共匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

但班毅進仔英文都唔識多隻，鬼會明你地講咩

人地係美國議員 唔係香港個d得個吹又唔做的垃圾 幾得出就一定踩行油去

佢有個surname叫L字頭， 可能係葡萄牙溝英國

送去大灣區未無問題囉

屌你老母有晒梳化，成個lounge咁

挪威既監獄都係勁舒服

但犯罪率依然好低

大部分都冇number點制裁呀

相信CIA 起哂濫權濫捕警察底啦
等睇歐美日韓唔批移民 唔批簽證 唔批子女留學 旅行去到先俾人拒絕入境
搵埋咁多加班費可以擁抱大灣區啦

冇number就係罪

警察上司好可能要頂呢條罪

Want dog list

幾時通過呀

問題： 制裁標準可以點設定？ 直接occupation/及其家人係黑警就係制裁目標？

應該係下個月內

求其google挪威監獄

人權法之點相

唔駛佢地明㗎喎

仲有

thank you Mr Smith

屌佢老母，又有得滑雪又室內攀石，成個渡假村咁

快啲簽咗佢呀，仲差兩萬幾個簽名，
popo好想永世留係大灣區享榮華

我係記者既話下次記者會一定會串鳩佢地
「依家美國已經打算制裁香港警察，相個其他歐美國家都會跟機，而以中共既作風佢地會當你地condom, 請問你地對於就黎陷家剷有咩感想？」

我唔撚該，如果狗隊裡面重有人係有一絲人性既，你話你冇擔企出黎指證，得。人權法過左之後，你暗哋裡send啲仆街資料出黎得啦掛，話畀啲議員聽有咩人係要制裁

煲大文宣啦

希望推到日本同南韓都跟#yup

重點係和平示威，如果再係無目的燒嘢拆商場打廢佬會有變數，黑警放咁多鬼就係想呢場示威變質

希望前線做任何行動之前問下自己，唔好比人帶風向，而家拉左分分鐘命都無，死左重無名無姓，永遠成為失蹤人口⋯⋯唔好再用玩game嘅心態⋯⋯一比拉就game over

咁大約幾時會傾

清算！

快啲啦

傾緊

十月內會通過

賣港既黑警最終注定失敗

吹左兩個月喇
同質易戰一樣得個講字
快d郁手啦

已經做緊野

10月內會通過

呢條友面目可憎

能否是整個團隊

Sir !This waY

所有黑警都要做過街老鼠

取消哂屌你老母死黑警同佢啲仆街家屬嘅美國户籍

mola mola 一世留係大媽區 永遠都唔洗出國 美國銀行都唔會接受你開戶
仲好啦省返D錢，到時黨出回血劍你就可以全部奉上

721
811
831

有冇人推俾Solomon Yue睇
呢個visa一撚定要截

唔知班黑狗點睇
特別係散仔林志偉主席

真係打哂飛機

Mcconnell 到依家都未表態
我驚議案變阻力

制裁黑警 解散警隊

推啊

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

Sir, this way

they are green objects...just throw them into the rubbish bin

北韓遊客好似要用美金

快！唔好等下個禮拜

唔直接解散警隊重組，淨係搵有number既制裁無意思

你班契弟仲想移民？

我愛美國

希望黨唔會虧待警隊

推爆屌佢老母 全家留係大灣區等死喇

無武器大家盡做啦
加油

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推呀

要連埋家屬先有阻嚇力

要爭取不需所有黑警都提供證據先制裁
因為太多隱藏身份，有機會好多最後武士
而家既黑警係恐怖組織，應該全制裁
唔解散恐怖組織重新招聘新警察係無改變
政府唔實行就制裁全政府高官!

Yellow object果個一定要制裁

mon post 狗 食屎la 屌你老母

屌佢老味 我衰強姦入去都正啦

挪威監獄被譽為世界頂級豪華

不過, 挪威犯罪率極低

其實想知咩叫濫暴？
暴力本身就係excessive嘅武力

樓主你個宿敵呢

呢啲都叫監獄咩

英國都唔撚做嘢，條光頭white object會有咩?
英國本身奶共，加上脫歐佢地都一頭煙，邊得閒理香港

冇樣冇名冇編號點制裁？

行動時冇number就係罪

警察上司好可能要頂呢條罪

首要制裁目標：香港警察

Sir ! Over there !

我地收集證據 提供資料俾有影響力嘅人 同組織

例如 soloman yue, UN, 國際人權組織

無一個黑警係無辜
制裁晒就岩
一世用銀聯啦

成個警隊一team黎架嘛
佢地講到自己好團結架嘛
梗係成個警隊制裁哂

再見了你班狗

Chris Smith真係好正氣

Here we go

制裁晒成個警隊都要有名有姓㗎

佢反共早過我地好多

擺落貿易協定，用班狗資料換減1%關稅

thank you sir

佢識中文 被文革過

俞生幾時搞返個你問我答

黑警去旅行都拎唔到錢

好過好多香港人屋企

香港黑警毒打示威者，仲勁過大陸公安，大陸公安都唔會在鏡頭前打到成面血和壓到示威者斷氣。
而最慘嗰個被自殺都有條全屍，而香港嗰d 就掉落街和掉落海，家人永遠揾唔返個仔。

［響世］運動方向必須目標明確 國際戰必須展開

佢係跟心理報告先做成咁。 再犯率接近零

加埋日本 班狗乸最鍾意去

叫俞生夾下 Mcconnell 啦

927新屋嶺
929大遊行

唔係應該以中共同港共高官為目標咩

班差佬番唔到轉頭 只會越黎越惡

大家要有心理準備

班差佬遲早殺埋自己屋企人都似

清算黑警，你我有責

而家好難判斷邊個濫暴 人數實在太多 一係全支狗隊一齊制裁

有冇諗過係制裁班大sir 警司級以上人數唔多 全部有名有姓指揮過邊單全部都知

要求加埋唔比去日本

高官都唔放過

制裁3萬黑警 等佢地無得用銀行

吞槍自殺囉